連登多唔多人聽k-rap

覺得好多都好正

JUSTHIS(저스디스), Kid Milli, NO:EL, Young B(영비) _ IndiGO

AMBITION (Feat. ASH ISLAND, 김효은 KEEM HYO-EUN, Hash Swan, CHANGMO) (Prod. TOIL)

ASH ISLAND - Error (Feat. Loopy)

有冇人有聽

有討論post

有冇link

K-hiphop 討論區 (19) Skyminhyuk應援區